1. 팀결과에 대한 평가
이번 8주차 팀 과제를 수행하면서 지난 번 팀 과제보다 페이스를 조금 더 앞당겨 빨리 끝낼 수 있었습니다.
이에 따라서 과제에 대한 피드백을 통해 좀 더 생각하고 과제의 완성도를 더 높힐 수 있었으며 전 보다 의사소통이
활발하게 진행되어서 빠른 피드백 및 의견 교류가 늘어 팀원들로 부터 많이 배울 수 있었습니다.

2. 팀에서 자신의 역할
이번 팀 과제에서는 팀원들과 작성한 코드를 주석을 사용하여 각 클래스와 메소드가 어떤 기능을 하는지 가시성을 보다 좋게 개선하였습니다.

3. 과제수행결과
이번 과제를 수행하게 되면서 인터페이스에 대해 다시 한 번 잘 배울 수 있었으며 manager 패키지를 이용하여 여러 가지 기능을 수행 할 수 있다는 것을 직접 구현함으로써 알 수 있게 되었습니다.
또한 팀원들과의 의사소통이 빠르고 많이 교류가 되면 보다 완성도 높으면서 제작 기간을 단축 할 수 있다는 점을 이번 과제를 통해서 직접 느끼면서 깨달을 수 있었습니다.